大家提起精神 進場了🤕

好緊張

見證歷史

咩股抵玩

邊棟樓夠高抵跳

886

由上年頭一路坐上黎既人怕乜9
係高追個d先輸咋嘛

冇事了

我發覺你專唱反調
升緊唱股joy
跌緊就叫人掃

投降啦唔玩啦 冇晒錢啦

跌唔落

反彈啦，大奇蹟日丫

牛3 一日升跌過千點係等閒事，睇番06,07年就知了

留名收市倒升500點